襯依家個形勢相對穩定左少少 各位要立即去升級自己既裝備

無論你係前中後排

防毒面罩係必要既 催淚彈既效果係人群中係超有效

利申 講緊CSO

我都同意

呢2日 警犬其實無停過

開始捉9號，12號義士
出面又有post話上大學捉人

下星期隨時先係真決戰

push